其實連登仔點解覺得自己可以影響到美國對中共嘅部署？

一時又話唔好激嬲侵侵， 一時又話唔好加入民主黨和共和黨之爭， 睇到自己咁高 ？

你係藍咪影響唔到

無人話影響到呀，得你講咋

陳同佳一個都搞到咁啦,點解唔可能?

大家小心「無人格的毒男」開始吹奏China Joe

呢個真，乜尻twitter任國際戰線，講出黎自己會唔會面紅
根本有冇連登仔玩twitter都唔會有乜分別，可能冇仲好，成撚日係啲唔關香港事既post猛咁喺度話香港都係咁香港都係咁，真係好撚煩極度自我中心令人好反感

個post舊到

我近期吹左幾多次Trump, 你又當無件事?

好心咪吹奏條柒頭啦

五毛：影響唔到，可以放棄

唔係吹奏 係Butterfly effect姐

普林西普都只係一個非專業 槍法...應該唔係好 ge鳩流流學生
但偏偏用好撚難中ge 兩槍改變左世界

你影響唔到班政治人物
但你影響到佢班支持者

講到尾政治人物係要顧及班支持者

唔好舉美國旗

咁叫吹奏

好多美國人睇連登架

唔可以講真話。講真話就會係分化撚。
diu 依家連登成個一言堂咁。越黎越似白痴強國貼吧。

警犬點解覺得係連登影響到市民對狗隊印象？

搞極都係低民望

P牌系統真係幾好

抗爭無用論進化版

估唔到咁快有隻連衛兵。

加油洗底啦